有冇ching有興趣做ptbf ?

本人170cm
大汗肥仔 個樣好猥瑣
會唔會有人幫襯

170 仲要肥 無啦無啦

ptbf

唔想同頭盔佬出

大概就係呢個人既肥版
收平d都ok
收返最低工資就夠
想幫補下

有咩理由班ptgf咁豬都有人幫襯
我會冇人幫襯

我,只接受男顧客

利申:非gay